（起底）有高級警員遺留印有編號的肩章

圖片來源：香港大學學生會學苑即時新聞

大家一齊幫手搵阿 sir 出嚟還返比佢

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推
一齊做良好市民還嘢比阿 sir

推推推

一齊揾呀sir出黎

推推

高級警員應該有柴
可能係新仔翻用老冧